IP cam 求推薦

唔要支拿牌子，長期影住屋企

自推

netgear arlo

Thanks , 好貴

我用緊Reolink
得美國同新加坡server
主要美國
$8xx

謝謝

用左realink c2 pro兩個月，壞左.....代理維修中，無諗過咁易壞....

7x 24開住錄影

見佢平過arlo 又無線，好似幾扺